\chapter[BEHAVIORAL TARGETING]{ANÁLISE DO PERFIL DO PÚBLICO}
Para a criação de um produto publicitário, ou no nosso caso um \textit{Banner} precisamos realizar a análise de perfil do público-alvo (\textit{target}). Devemos delimitar bem quem será nosso público-alvo antes de formular um anúncio publicitário. De acordo com \citeonline{beales2010value}, para que haja essa caracterização, devemos nos apoiar em algumas análises de característica do nosso público-alvo:


	Perfil Demográfico: Segundo \citeonline{marandola2013vulnerabilidades} demografia é uma ciência, relacionada ao campo da Geografia, que realiza o estudo da população. Seu objetivo é fazer a análise de dados populacionais como: crescimento demográfico, distribuição populacional por áreas, gênero, idade, classe social, escolaridade, renda, entre outros parâmetros. A partir desses dados e da realização de um estudo estatístico, organizamos esses grupos e analisamos os diferentes aspectos de uma população;\\
	
	Perfil Comportamental: Segundo \citeonline{lima2016perfil} muito utilizado na área de recrutamento e seleção profissional, o perfil comportamental visa identificar a personalidade, comportamentos, ações e reações de cada usuário. Na área de \textit{marketing}, a análise comportamental de um usuário é mais voltada a definir suas preferências, hábitos de lazer, círculos de relacionamento, visando sempre oferecer um produto que atenda a personalidade do usuário alvo\\
	
	Análise do meio externo: a análise do meio externo tem como finalidade identificar a viabilidade do negócio no que diz respeito a competitividade do produto, antecipação de oportunidade e ameaças, desempenho da empresa, incertezas e elaborar cenários para atuação do negócio.\\	
